PolyU EIE-sy

而家入左hdeie 想讀完兩年駁翻上degree 想問下interview會問咩？係咪同jupas入去嗰時問嘅問題一樣？係咪正常都會比conditional offer？

要gpa 3.8先得

開係校園台會多d 師兄答

我分享下自己係BSEHD升上去自己degree，gpa 過3，interview 會問多少少technical 嘢。

不過放心poly hd 課程程度難過其他asso，應該無大問題

🤯🤯你都係升翻上eie？3.8係out of幾多？

好啊 thanks🙏🏻咁想問吓你有冇upload啲咩證書上去eAdmission到？例如volunteer work嗰啲 同埋想問吓 volunteer work呢啲證書係engine呢啲科會唔會有用？😅

義工認真，作用不大，除非你係傑青嗰d
有咪up，無都唔洗強求

你夠gpa 又正正常常一定比你入嘅，一係你就玩學術比賽eg 電動車呢d 咪加分。